今日買左支香水來噴 比Friend話似咖喱味

連續3個月食麵包 諗住買支香水噴下 可以係朋友面前威下
點知佢地話似咖喱味
走果陣仲有亞叉問我係邊食咖喱 ho味hoho味

下次嗰枝會唔會似機油味?

好過咖喱味

邊隻牌子 邊隻味

UST南亞狗味香水？

死咖哩

買左咩

糟物窿 肯定係整香水果時個印度仔滴左咖喱香精

點睇Gucci Guilty呢隻香水

肯定比人問係咪食完橙

唔敢握你手..

男人老狗學咩人噴香水

諗住比人聞到 有飛屎d 呀嘛